上堂miss婉轉咁講左一句

就黎萬聖節 大家化個妝出去玩啦
.
.
.
.
.
.
大家都一齊化妝出去啦